[多圖] 多區分店傻品360每晚收銀機處理情況

繼上次黃埔360僭建事件 有食環黎過睇下咩事 但係比黃埔店長串幾句就走左 真係幾冇用 完全冇處理過件事 個店長只係話 你睇下班黑衣人幾時搞完 我地咪先拆走佢囉
大家睇完咁多圖 我先發覺原來收銀機係佢地既命根
黃埔360收銀機正面：

就咁紙皮笠著就算.............
黃埔360收銀機背面：

bubble紙呢？唔見左？就咁紙皮笠著就算？
青衣360收銀機：

呢個就做足雙重保護 紙皮跟多層膠紙 其實直接用界刀一界就玩完啦
小西灣360收銀機：

今次呢間就冇用紙皮，但就用bubble紙就咁包住，唔知點解右邊部機要用多塊紙皮痴住？？唔通果部勁d？
砵蘭街優品360：

卡機用bubble紙加多層膠紙痴到實一實咁，方死比人扑爛
唔好問你點影的類似問題，一概不回答，我只能回答有番開360既朋友send比我，拒絕自爆，謝謝。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

呢間垃圾真係要重點處理

有趣有趣

紙皮得咁condom都得啦

無撚讀過晒銀時既

真,呢間野一定要打到佢執笠

鳩蛇啲fd

啲電子比人扑都冇咁傷，反而咸水呢啲咁嘅野就真係好傷，咁樣攞紙皮包住點防呀

多謝支持

謝謝

支持

你點影的

冇左收銀機做唔到生意

真

push 1/10

有聲

燒到佢d錢都無哂，咁咪最好
有生意都蝕錢呀

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

屌 笑左

濕水咪又係死

唔好用金屬用混合膠封印部機
真係唔好呀

傻品369

德仔

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責戴口罩

你話上頭落order是但做個樣都算，
點知見到有啲包多幾層以為有用，真係冇撚腦

仲有富臨

福建賤種，快撚啲死啦

紙皮都得
咁Condom都得啦

我識人做360每晚搬收銀機入倉
第二朝搬返出嚟重新插線
收銀應該係春袋

紙皮箱 + 有電線

其實唔可以抆線搬入房咩?
做個樣 實有嘉許
而家咁樣包
我係老闆實屌鳩佢哂埋啲紙皮膠紙添呀

真係幾弱智先會用呢啲野做cover
仲要燒得著既

Push

本po風向：打爛收銀機

燒打搶砸 暴徒不遠矣

係咪可以用aa膠痴咗個鑰匙窿?

紙皮都得
咁Condom 都得啦

喺巴士笑咗出嚟

經理你好

其實衝閘好危險，呢排見到黨鐵有好多附例隊睇住閘口，比人捉住可能受到暴力虐待，而且月台係死路，走唔切一定比人捉住，社運越多人越安全，不如一齊約去貼文宣好過，黨鐵主要收入係地產，跳閘減唔到幾多票務收入，留有用之軀貼文宣或經濟戰

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費長遠本地用美金不用港幣
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

hea既都係市民

其實電子野遇到鹽水就冇得救

香港人為左番工同做生意
乜都得既

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

諗起手足俾福建佬斬到開花就嬲

Condom仲防水

戇鳩鳩

琴日經過仲見到對二十幾歲情侶
拎住一袋二袋岀黎 垃撚圾到
連罷買360咁簡單都做唔到
平行時空

啲員工係內鬼嚟
有乜理由擺件燃料喺上面幫人哋火攻

push

我諗佢地係覺得比人裝修都唔會有人偷錢搞收銀機
最多係噴吓水，所以求其搵膠包住就算數

重要咩？

360既人咁有錢 唔怕la

真
一要打柒班福建幫

YouTube好似聽過呢句台詞

360啲蛋糕&薯片好好玩
得閒入去玩下

真 無左電腦/收銀機點做生意 千祈唔好打爛

call爆食環同消防啦

屌你老母蔡素玉

咪係極醜惡大叔

C

嗱香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢㗎

就係
佢個藝名 Richard billyham？？
粗口歌超正

個terminal好貴？

收銀機的確係命脈
如果整壞咗
而當日又冇上傳銷售數據到伺服器
咁就冇咗當日嘅銷售數據

一萬左右
唔算貴

可能係大陸人黎？

仲要第二日冇收銀機
要人手處理收銀
到有番收銀機
又要人手入番啲數

到時候令佢地煩上加煩

呢啲就係你所謂民主自由
Yes it is

識做啦咁多位

用紙皮係咪想幫手足提供燃料

Hahahahahah, understood

睇個樣似係

好懷念

哇五毛狗呀

佢撐警冇人會搞佢，最多罷食。可惜個老細係福建幫，搵同鄉打市民，咁你話應唔應該搞啦？

支持
福建幫打尻我地香港人
無法原諒

個人覺得miniso先垃圾
純講business本身賣食品都係各有各做

掩耳盜鈴

呢啲就係你既智商
Yes it is

聽做零售/飲食既朋友講

好多時啲收銀機未必自己買

好多租翻黎，爛左要賠

佢地覺得兩樣都防到

紙筆mark 數

on9高層諗嘅屎橋

我估都係架啦
佢地真係好冇腦

識野

會計部shanty

係咪好多野做又唔夠人呢？

邊個黎

覺得你似引人去打爛收銀機然後俾popo老屈義士打劫多啲

如果唔係邊可能有咁多間鋪收機後嘅相，你都幾多大媽朋友囉

冇囉好冇
我只係純粹post個收銀機既處理方法有幾好笑姐
我冇引人去爆囉好冇

點解你朋友仲會幫360 呢d藍店打工架？
幫佢賺錢打市民咩？

唔應該，此post已完

博你地個個無帶𠝹刀

好明顯召喚緊魔法

原來又係呢隻人形禿頭藍屍

你老豆老母兄弟姊妹而家係咪全家失業架？

收皮啦自由閪

全家就業 唔似你

證明你哋唔好少數人劫持多數人意見

咁又叫人唔好返工？你自己屋企人就全民就業！你果然叻仔

我話香港人為左番工乜都得啊 on9
邊有叫人唔好番啊

不過兒登仔閱讀理解水平係咁上下 唔怪你

咁你全家為左返工咪一樣乜都得，on9！你全家快啲去裸辭啦

知唔知自己嗡緊乜
清醒下先啦

又話人哋為咗返工乜都得但又冇話叫人唔好返工，你又講緊乜春呀你，我想問返你想點撚樣呀！

支共唔老黎既就封殺，就杯葛。對家就要包容要大愛。我諗你其實冇乜讀過書，唔知咩叫tolerate the intolerant

次次一提360 就有堆狗呀
垃圾五毛入黎串柒柒
證明垃圾土共幾撚驚紅資裝修繼續發揚光大
大家識做
之後班傻撚淨係識問 咁多紅資打得幾多間

咪就係一間一間咁打
打撚到全部敗走大灣區為止囉

唔知佢

紙皮得
咁condom都得啦

我正想咁講 佢地晚晚都係咁做

啲字幕 笑到仆街

收銀機一set 唔洗2萬，有限錢，反而個DB無BACKUP就煩了，AUDIT無數點過，INVENTORY又亂曬

PS: 除非有隻SERVER長期SYNC住啦

剪電線好好玩

呢句同連登仔講啦
講錯一句就五毛 就block
我呢個純粹引述藍絲成日講果句

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

已正皮支持